徐天堂仆街啲 定係海天堂仆街啲？

大隻小混混 天堂哥 ＝ 正評
無乜龜龜1

任天堂仆街啲